突發啱啱有狗入咗景湖私人屋苑

藍綠白狗都有
入咗景湖個公園

Te講左

啱啱臨急臨亡認唔係好清楚

4衝1豬

空投師出場啦喂

走哂，變咗住客圍管理處

Tg公海不停話要人之後大量狗入天水圍，之後停埋輕鐵

依家落

根本係伏啲小朋友
前日突襲開花都唔需要叫人加預告

上次都係咁樣拉咗堆人，
根本好多手足已經進化唔會意氣用事，會睇情況出唔出

得兩個候選人出咗嚟
咁就知投邊個啦

請問係邊兩個？

伍健偉啦 唔洗諗

我知呀
呢個我見到
但仲有個係邊個？

巴打12座?

垃圾李月民
佢而家完全冇影

同梁志祥食緊飯呀

係咪有手足block咗轉入景湖條路

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

不過佢好似唔太積極

有晚都見到佢喺銀座輕鐵站附近派傳單
不過冇計始終資源太小咩都要自己嚟

2號果個撚樣人影都唔見就知咩事啦